日後要幾耐先可以勸服盟友我哋同恐怖主義無關？

一，顏色問題。

呢到唔詳講黑旗點解會被公認為代表恐怖主義。我亦都唔信香港升黑旗目的係要宣示恐怖主義。

但外間呢？國際左膠呢？親共媒體呢？

基本上呢枝黑旗一升起，你就要諗定點同外界好好解釋、點應對對方龐大嘅輿論工具抹黑。呢個善後工程要花費幾多精力金錢時間，我都唔敢想像，。

嗰頭連登咁辛苦幾百萬喺國際登報換來人哋支持，呢頭竟然又要準備點同人解釋香港點解要升國際眼中代表恐怖主義顏色旗幟、送埋彈藥比人攻擊？我真係睇唔透

升其他顏色真係唔得？黃色、藍色都得啩？

二，時間問題。

幾時升都得，點解就係要八點，將大家分開兩邊聚唔到一齊形成規模效應？

九點升得唔得？民陣遊行前升得唔得？

原諒我好多點解，因為真係一頭問號睇唔明白點解要點升黑旗。

仲有，議題失焦，由主動變被動。

大家走出嚟係因為反對送中，支持要有真普選 中。唔好做啲無謂嘅事情令到議題失焦，更要花無謂時間去解釋自己仲點樣同恐怖主義無關。

人手置頂學術討論

唔追究邊個諗，只想喺未成事之前勸一勸。

聽日現場發夢嘅朋友，諗清楚去邊。

推！ 真心覺得黑旗不妥

thanks!

唉 衆志都宣揚黑旗

唔係話佢哋無勇氣，只係今次欠啲智慧

push